爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (21)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

Gen5 - 第四季動畫版(GT系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩
例如今代新主角機Z勇士攻擊環上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

去到最後幾隻有超Z覺醒系統，當發射力量達到覺醒水平
就會展開覺醒翼，令到鐵會被頂住無咁易被Burst(我地叫防爆)

GT系列陀螺加入部件互換既玩法，就好似Starter既皇牌神龍咁
一盒入面包三個Layer，包括攻擊型皇牌，防禦型岩守以及持久型格蘭
而且有其他GT陀螺既GT Chip及鐵可以互換，玩法再增加一個層次

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65

仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)

當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦
買B-88旋風發射器時請留意後面右下角有個Code
I1318為新版，比較冇咁伏，藍色好似都係伏黎，買就買紅色啦！

新手建議買超Z勇士附送既長左右旋風或皇牌神龍既左右輕便

因為發射器勾已修正過，基本上正常使用冇咩問題

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街

屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:(如果無盤)建議先買盤Set，B136 GT對戰Set有特別色斬擊武神同皇牌神龍$349

再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇B121或B128改造Set都OK，然後再補幾盒RB補充下

GT可選擇買RB15搏天馬以及審判小丑

Q:咩叫RB?
A:RB指Random Booster，一盒共有8款而入面有隨機1款
有特別顏色既攻擊環同唔同部件，新玩有預算既巴打可以抽幾盒補充下零件
以下為其中一款

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

Q:咩叫『幻』?
A:『幻』部件係用於GT陀螺上面，其軟膠能夠卡住攻擊環同鐵之間

令到無咁易被擊爆，但壞處係一般GT鐵有7-8g，而幻只有1.1g

Q:點解有?金色版陀螺既?
A:動畫入面有個叫黃金渦輪(好似係)，所以就有金版既陀螺
一般都係1/72機率會中(官方話)

有玩開/想玩既一齊討論下

當然大家都可以睇我Youtube Channel SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

另外有Facebook群組，可以自己Search:

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

GT系列
B-133 皇牌神龍 B+ 售價$179
皇牌神龍屬右回轉陀螺，本體含有攻擊型皇牌，防禦型岩守及持久型格蘭
三個攻擊環比你互換，以及有斬鐵
St鐵係含有彈弓既四枚刃，反擊時比對手強力既攻擊
Ch底係一個平腳既底盤，但含有金屬！淨係底盤已有14g
所以係高轉時可以發揮重量優勢擊飛對手
最後係修正版既左右輕便以及當年青龍外觀既拉力條(詳情睇上面)

B-134 斬擊武神 B+ 售價$89
斬擊武神屬右回轉攻擊型，繼續係標誌性三隻上段刃
可以強力咁擊飛對手，不過個Layer得兩格Lock
為Pw底而出現既攻擊環，以及有烈鐵
Bl鐵含有三隻翼，高回轉時會伸出黎，增強攻擊力
Pw底有平腳之餘有小小鋸齒，能夠咬盤邊暴走
當力度達一定水平時底盤會縮入去頂住彈弓令到Lock變緊(小小似防爆)

B-135 戰神阿修羅 B- 售價$89
戰神阿修羅屬右回轉防禦型，攻擊環上版六把劍組型既12隻連打刃
抵消對手既攻擊，不過Layer比較鬆..
Hr鐵係同神代既翼龍相似，會一部份膠係自由回轉令到可以卸走對手攻擊
Kp底係球狀既自由回轉橡膠軸，無咁容易跌低之餘亦因磨擦力咬住對戰盤
唔容易被打走

B-139 魔法魔龍 B+? 售價$119
魔法魔龍屬左回轉持久型，攻擊環上有咁多代魔龍最多既橡膠
官方解說係奪走對手回轉力！甚至靜止情況放係盤中間都可以吸收到回轉力
Rs鐵外圍部件能夠自由向右回，但向左就會固定
能夠對右轉對手時更加吸收！
Rs底中間係尖腳而側邊係比較平滑既圓型，去到最後有滑動效果
而且被攻擊時可以重整姿態
＊魔龍A1 Base感覺好似實小小
＊有機會中金色異色版，市價約$500-600

B-140 宇宙武神 B 烈風天馬 A RB14 售價$74
今次RB14Rare1宇宙武神及Rare2烈風天馬
宇宙Base係分上下兩層，外形圓之外仲減低磨擦增加持久力
11.Et唔解說啦，出左好多次
而Rare2既烈風天馬就真當年鋼鐵戰魂既主角鋼銀河使用既陀螺
屬攻擊型既三枚刃能夠將對手擊飛！而且外型比較圓所以持久力亦都唔錯
因復刻關係，以前係金屬既三翼就轉為膠而且再係攻擊環裡面增加左金屬
重量都有大約19g，日本玩家更研究配上Xt+可贏鳳凰/左回轉等等
有主流機既感覺，所以今次評價都幾高！
＊宇宙武神有機會中金色異色版，市價約$350

B-142 審判小丑 A+(只計攻擊力) 售價$89
審判小丑屬右回轉攻擊型，則有兩枚超大橡膠刃攻擊對手
擊中對手時就好似"捨身撞擊"咁，對方受高傷情況下自己都彈飛
官方都解說過係有運氣成份，有機會將廚機一下擊飛/擊爆！
而且內則有小橡膠可以卡住鐵既部分等佢冇咁易爆
配上有塗裝公差鐵，猶如開左覺醒模式一樣！
以攻擊力黎計可算係最高級別
0T不多解釋了，以前哈帝斯都有出過
Tr底設計係外圍組件係對戰時不停回轉，令到底盤變化為尖腳/凸起平腳
令到動態不斷切換，極難觸摸
＊有機會中金色異色版，市價約$350-400

B-143 恐懼龍王 B+ RL1 售價$40
以前Random Layer只有扭蛋版而且得日本/台灣有
今次官方將佢設為第一代用盒包裝，而且有編號所以香港能夠入手
恐懼龍王屬左回轉防禦型，機能於神代相似
受到攻擊時會變成圓形，抵擋對手攻擊從而減低被爆機會
不過巴哈既Chip Lock做短左小小..所以裝好多底都會係無Lock既感覺
建議換上魔龍Chip或者『幻』部件，咁樣就會比之前硬
至於RL入面有皇牌武神閃，RB13飛空騎士紅色版，死亡鳳凰綠色版
基本上唔中皇牌武神都無咩伏呢

B-144 雙星聖槍 S-(只計攻擊力) 售價$89
雙星聖槍屬左回轉超攻擊型，其設計超斜攻擊刃及Base含金屬龍令到攻擊力大Up！
聖槍亦都係唔少Fans愛機，Z代設計太差令到無咩人用
反而GT就將佢攻擊力發揮至極致
Dr鐵設計重心較偏重左右，龍形膠位亦可增加攻擊力
Sp'以前迷失聖槍都出過，今次以Dash版登場
漩渦形狀與對戰盤接觸，可令陀螺暴走攻擊

B-145 毒液惡龍 B+ 售價$179
毒液惡龍係首隻重心鐵一體化及左右回轉Chip對應既陀螺，
盒內含右轉毒液攻擊環及左轉滅絕攻擊環
Vn鐵向下伸展的6枚刃使重心向下穩定迴轉，能夠反彈對手的斜向攻擊
Bl底能夠係對戰時分身，令到子機同攻係盤內攻擊對手
(若兩隻陀螺同時Over/Burst Finish，剩子機回轉並不視作勝利，要母機係盤內先計勝利)
而且包含紅黑LR輕便發射器(已修正版)
＊主要都係買個Chip，因為一體化後比一般鐵+Chip重2g多?

B-146 閃燃神龍 佳亞青龍 RB16 售價$79
閃燃神龍屬右回轉持久型，攻擊環有6粒金屬球，隨陀螺回轉時向外側移動加強的離心力從而增強持久力
Ar鐵都有4粒金屬球，可以係尾速時減低摩擦力(講係咁講)
RB16同時亦有2002年推出既佳亞青龍聖獸，攻擊環有兩隻巨大自由回轉攻擊刃(佳亞有紫色Ar鐵)
亦都有副產品綠色閃燃阿修羅Base，所以都尚算抵抽
如果唔想抽可以出現時點爆旋一格購買(明打手)
閃燃神龍約160-180，佳亞約150-160(唔包價格浮動)

B-147 劇毒九頭蛇 RL2 B 售價$39
劇毒九頭蛇屬右回轉防禦型攻擊環，外圍獨特的橡膠刃令到對手的攻擊不能傳達至陀螺本體
減低被Burst機會(講係咁講)
而且RL內有上修左既岩守及戰神Base(會Lock得實小小)

B-148 聖殿天馬 B+ 售價$89
聖殿天馬屬右回轉持久型，當攻擊環被回血時會伸出反擊刃
如果對手擊中金色反擊刃，攻擊環將會回復Lock到第一格，令到難以被Burst
10P不解釋了，以前都出過~~
Lw為低重心設計，而且含有自由回轉既金屬部件，增重後能夠維持穩定回轉

B-149 GT改造套裝 S 售價$239
GT改造套裝絕對超值
首先由斬擊神龍包含既Omega底曾經要打App或者香港抽終焉星石先有
今次就終於以平民化登場，有14g既Omega底可以用重量黎玩反擊既配置
之後就係恐懼龍王7W.Om，W環繼超Z改造裝後再次登場，亦都係常用既環之一
0m就係第一季O底既金屬波底版，增加重量之餘粒鐵珠都幾順
最後就恐懼攻擊環雖然係RL1既Rare，但今次配上幻膠！雖然重量比起其他鐵較輕
但幻膠能夠卡住個Lock令到唔容易退Lock防止被擊爆！曾經日本官方活動獎品要2000?左右
呢盒既重點就係帝爵巨神Bl.Dm'啦，GT巨神係唯一可以同一個Base左右回轉切換
攻擊環有巨大橡膠刃以幫助逆向吸收，不過重心鐵就固定左係攻擊環不能夠拆除
雖然只有22g左右，但係攻擊環有一"點"能夠緊緊卡住舊鐵！比覺醒機能更防爆！(真．SSS機)
Bl鐵就係斬擊武神鐵，今次就以黑色翼登場(型好多)
Dm'係超Z勇士既底盤Dash化，今次推出修正左轉Mode時卡唔緊既情況
所以係絕對抵玩！

B-150 團結勇士 B 售價$89
團結勇士屬右回轉平衡型，攻擊環可以裝到Union Sword增強攻擊力
唔裝的話就屬於Speed Mode，Cn鐵能夠切換重心換成攻擊型既偏重心模式
Xt+首次於Starter出現，如果未買都可以平價版入手

B-151 靈巧聖槍 雷霆魔龍 RB18 售價$79
靈巧聖槍屬左回轉平均型，當攻擊環配上唔同既重心鐵時能夠改造爪既形狀
成為唔同既模式
雷霆魔龍極龍版係首次於Burst出現，但係今次就唔能夠轉Mode
配上10R.Z'，屬於左回轉攻擊型

B-152 轟擊奧丁 RL3 A- 售價$39
轟擊奧丁屬右轉回攻擊型，今次Layer比起其他較細粒之外而且內藏金屬
可以再配上重心鐵，從而做到強力一擊既效果
本商品係會將所有零件撈亂抽，但奧丁Base只會配幻+奧丁/九龍蛇/天馬Chip
如果打開盒見到01的話就係原裝一隻奧丁，個人幾推薦呢個Layer

B-153 GT改造套裝 B+ 售價$399(好似)
GT改造套裝入面有無限Lock系統既王裝創世(白)及主宰末世(黑)
除非觸發無限Lock凸出既位置再扣Lock，否則基本上都唔會Burst
另外配上Hy電動軸心底盤(鐵與軸心一體化)
因應陀螺手力度而有唔同既動態加速
都算係值得入手既一個套裝

B-154 帝皇神龍 B+ 售價 $199
帝皇神龍屬於右回轉攻擊型，攻擊環亦有進化能力
內藏彈弓刃同橡擊刃只要對戰到一定程度攻擊環就會伸出並固定攻擊刃
增強攻擊力！
lg'電動軸因應陀螺手力度而有唔同既動態加速(對戰中段更會逆向跑圈攻擊對手)

B-155 盟主惡龍 A 售價 $139
盟主惡龍屬於右回平衡型，攻擊環亦係首次能夠反轉使用！
右回轉時有內藏金屬集中係外圍既Upper刃
左回轉時有低重心安定既Smash刃
Gn軸心係鐵同軸心一體化，發射後因離心力變形
前半段會暴走進行攻擊，後段變尖底係中間增強持久力

B-156 五壁巨神 青龍聖獸V RB18 售價$79
五壁巨神屬左回轉防禦型，其極高身五枚刃能夠將任何高度攻擊卸走
Pr係史上最大直徑既鐵，配上五壁Base時能夠被包住成隻陀螺，從而減少被Burst機會
另外青龍聖獸V配上St.Ev，攻擊環只有13g所以真係比你收藏
但St鐵都係常用零件之一，Ev底今次以灰色膠出現(可惜唔係Ev')

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

新一年第一個PO LM

LM
公會facebook做咩有條友係度搞事

新人留名

新人lm
成日行過都好想買返隻嚟玩
巴打有冇咩屈機又靚嘅推薦

推薦最新依款B-155
唔改都夠勁 又包埋發射器

#1QA都有答到你
另外可買B149 帝爵巨神套裝都好用
B155盟主惡龍都OK
我地聽晚7-10係荃灣西體育館1樓有活動
得閒既可以黎玩下睇下

用個閪圈頂住個鎖

神代睇到一半棄左坑
陀螺買到吸血鬼
而家回鍋點回好 無從入手

GT可買小丑，聖槍，巨神套裝，新惡龍
已經夠玩～如果你冇Xt+可以買隻阿基咁

RB 08 求換 05，如果有今晚聚會交換。謝！

有冇人評價下我呢隻陀螺
話說我見到隻烈風天馬好想抽
結果抽中左呢隻野
比返75蚊我

伏

呢隻如何 我睇唔明日文
整左我好耐
想問下新版點樣拆隻陀螺出嚟
同埋佢好似有唔同mode轉 點轉的
求指教

底有兩個白色扣推出黎
裝唔同鐵環有唔同mode

呢隻陀螺係左回轉？
我啱啱買咗個右回轉發射器好似裝唔到上去

係左

我想問清楚
係荃灣體育館
定係
荃灣西約體育館

岩岩搵返出黎

滿滿的回憶

想買盤玩係咪一定要買上邊個套裝
有冇得直接買盤

見到後刻版天馬好想買
想問下邊到有得直接買

盤set周圍都有 但淨盤好似真係唔覺有

巴打有冇咩盤set抵玩
另外B154抵唔抵玩

154個設計幾有趣既，不過我冇用開等其他人答

肥龍勁啊 買得過
建議新手可以睇天線d片參考
之後先睇siubin88

天線打手

唔該巴打
Btw 第一次玩電動軸心
佢洗唔洗換電
我啲陀螺觀念仲停留係鋼魂

我粒電動軸心未到要換電已經打左柴

屌 我已經買左
Btw有冇啲抽部件嘅商品
我主要想抽軸心 想改下隻帝王天龍
見啲人話換dash底
Dash底係咩意思
如果可以嘅解釋一下唔同底嘅種類
新手求帶

btw打飛機巴 你想要嘅天馬抽到未？頭先行過現視點見到仲有單隻or面only買

琴晚係Carousell 買左了
今日已經拎緊嚟玩
買左$120 呢個價算唔算抵
不過個擦膠底比想像中弱
冇咩部件嘅關係 我換左靈巧聖槍個底落去

成日唔記得不推文

攻擊型橡膠底得幾秒法則

原子巴有冇攻擊底推薦

覺醒ev
都係幾秒法則
遇到d企中間既就跪左係到

有冇舖頭可以散買零件

邊度有B-155

姐係邊套?
有冇圖

好多地方都有
我覺得b154靚仔d
但實力都係b155勁

無知一問ch軸仲好唔好用
點入手

買第一隻神龍(不建議)
可以黎下聚會同人收

買得神龍 不如買盤set好過啦

因為單買唔抵？

我都諗住買盤set
但好驚佢又出新set
仲諗緊

可以忍下手先，新系列會有新盤set

但佢盤都無喎
打邊爐最緊要係個爐

睇完wiki大概4月完季
而家入坑gt有啲尷尬
出新代又要再課金

奶粉都冇爐，一樣咁勁揪

真
買左隻帝王神龍用唔到佢個軸

上Carousell睇下有冇平盤set/二手盤

好多都賣晒
Btw 想收個ch軸
有冇巴打放

二手盤咩價合理
見到180$
壓佢30蚊好冇

$180咁貴?升左咁多?
之前我$50收咋

新都係150

點解而家咁多類型嘅盤
得電動盤有貨

50蚊？
我都想收返個

邊到有得買

奇趣曾經有冇既我都唔知了

電動盤真係有人會買咩?

Carousell慢慢等下啦

而家好似有條大賓周 但冇閪屌

光碟巴你哋幾時約出嚟玩下
教下我野都好
想玩但冇盤

下次我想bk年初三27號

要夾幾多錢

40啫

想打比賽玩下 有冇成人組

13歲以上一律被歧視

我都係新手黎咋 冇野可以教到你

邊個歧視我我搵隻烈風天馬撞爆佢

點睇你都玩得耐過我
不如我地約出嚟玩下
我仲放緊sem break

搵到盤了
80蚊先放比我

咩話咁貴

係

冇人理我
所以$80算抵？

右轉Pr鐵(向上)好似幾勁

有冇巴打識改帝王神龍
我諗住7鐵再加ch軸
咁改o唔ok

Pr軸 係攻擊型？
咁撞得嘅
Btw VI又係咩軸

飛機巴我建議你自己上陀螺零件網睇，第一頁有齊全部網站，你咁樣每個軸心問係咩黎我估你問到林鄭落台都未問完，再者可以自己上YouTube睇陀螺片，推介幾個YouTuber俾你：彼得豬、nemaste大學生、閃耀胖子，天線、曼士得，全部台灣陀螺YouTuber經常拍陀螺介紹配置片，多啲睇就會記得，乜嘢配置勁就要自己嘗試，哩一季陀螺強度平衡做得好好（雖然超Z個排有啲強度失衡），不過依家已經好返好多，唔再係一堆公廁配置佔領陀螺比賽，鳳凰更開始跌落神壇，所以乜嘢配置都要自己試，唔係成日上黎問咩配置點咩配置勁

依家玩5G賽制，5隻陀螺零件不可重複，左右迴旋陀螺只能出一隻，依家啲人通常會用：轟擊奧丁、GT神槍、審判、帝爵同埋帝王神龍，閃耀胖子最近更是使用了恐懼龍王，最近亦多咗隻五壁強勢崛起，因此所有配置都要自己嘗試，不要問我地得唔得，我地得嘅你未必啱，我自己鍾意嘅配置你又未必啱

我由上年5月入坑，第一盒係買GT宇宙抽包（見到有烈風天馬），個陣包裝上其他7隻我完全唔識，更一度以為超Z係新過GT，後來自己上YouTube瘋狂睇陀螺開箱、實戰同埋啲改裝片，就清楚曬每個零件嘅用途，你都可以試下，加油

差唔多啦買左就算

咁又唔洗好似大學讀書 要咪書要自己搵一大堆參考書咁
其實睇幾段片都會明 廚setting/parts真係黎黎去去都係果幾味
其他setting都係要靠自己試 反正飛機巴你都買左盤 試機都係樂趣黎
btw想知有咩setting推介又懶睇片 黎我地聚會咪會得囉

Thx 巴打好詳細
我會試下

我有睇片天線
下次聚會啱時間我會出現嘅

睇天線就知ching sick ball

有冇巴打等等出嚟玩下
等陣交收陀螺盤
但唔唔知去邊玩
旺角果頭

去fb 收個番來
或者 買個老番再用膠紙補強頂住先

買左個B33

巴打如果住得近元朗 星期日可以去 一旋入魂 到玩下

大西北太遠
仲有冇其他地方

巴打住邊頭 可以考慮約人去玩具站玩

大東北 九龍都近我嘅

嘩 好撚正
現時點二樓果間啲件好齊
帶唔夠錢課左百幾

爆旋一格呀嗎 我依家都系果邊

走左 見到個阿叔重課
睇到我呆左
買左隻b155比條女 今晚同佢玩
希望店主同阿叔冇上連登
唔想自爆
Btw想同阿叔交流下 佢好似識好多野

自從用手轉巨神恰鳩條女之後
佢就無再同我玩

贏左場波 輸左個家

年初三大家得唔得閒黎玩

唯有呃阿媽話果日有ot

邊到

今日又去左爆旋一格
已課齊 期待同各位巴打較量
Btw聚會會唔會有絲打嚟

1月27日星期一(年初三)7-10pm
第二十六次活動
惠荃體育館活動室，費用$40
新朋友注意*
比賽時零件不能重複
左右回攻擊環只可以用一個
鳳凰/巨神禁裝上Br/Xt+
愁bra 3盤

我來了

唔好ff啦

有冇巴打解答到我
點解我裝咗舊滅鐵落我隻陀螺到
佢shoot唔到出去

唔明你講咩 影張相黎睇睇

自膠 轟鐵先岩
點解我放咗佢落去隻陀螺度
之後嗰隻陀螺就發射唔到出去

轟鐵好傷發射器架 尤其拉繩果隻 我都係上次眾會先知用返拉條好d

重量唔平衡

係 新手最好習慣下用輕便
慣咗用拉繩好難轉輕便

輕便世界第一

唔怪得
話說我隻天馬好易爆開
佢又冇得換chip
點先可以令佢緊啲

想買隻雷霆魔龍
但佢個lock咁低...
唉 完全唔比老屎忽玩遊戲

試吓st.ds’

你望下冇鐵嘅玄武先啦

咁同我細個玩果隻有咩分別

咩叫dash

強化底盤
即係個蓋紅色入面金彈弓

會緊啲？
我見個網到冇分類
我唔識分

緊好多

得我一個覺得好核突？

淨base 31仲要唔撚識爆

轟鐵拎嚟Jm9
咩都裝唔到落去
仲有一邊飛起左 卡住我舊膠
有咩撚野用

我係咪買左假野
點解我舊轟鐵右下果粒鐵係彎左嘅

雙生神槍轟不知幾撚勁

要相信Takara Tomy嘅QC 真係好參差

打到隻鳳趴係度

有興趣買20週年舊世代個套 見到奇趣498 會唔會有其他地方再平啲

彎到我舊膠lock一邊唔到
係咪正常.....

我就係想裝落雙生到
但裝完舊膠有一邊lock唔到....

Carousell

影一影擺上黎 比大家笑下

正式宣告，PS4『機動戦士ガンダム EXTREME VS. マキシブーストON』移植確定！！！

玩

冇PS4

買

話說今日拎住隻雷霆魔龍極龍版
諗住同表妹炫耀下
表妹 我
：嘩 呢隻舊世代架wor 黑金幾靚
：當然啦 很貴架
：講起特別版 我都有一隻
：下 邊隻呀
：銀翼囉
（google咩叫銀翼）
心諗我隻雷霆魔龍都係120買返嚟
：喔...個隻呀..我覺得都唔係咁靚姐....

銀翼好靚呀屌.......

雷霆魔龍係爭d
不過2020攞隻銀翼/完美鳳凰都嫌佢舊啦

睇唔到睇右上有個位彎左上去

但好似好貴

一格到買的
佢會唔會退返錢比我
45$

好慘 明顯有拗左都賣比人

唉 一開始我仲以為設計係咁添
咁就45$
唔知老闆願唔願意同我退返
當現金卷用都好呀 我成日支持佢地鋪頭

咁你去試下囉

係咪集體幪面出席

幾正

嚴格黎講隻爆烈創世糞糞地

裝左係咪易爆左

其實裝左之前就算唔大力都觸發到個Lock

各位新年快樂身體健康
希望可以再同大家屌多一年

不過幾重

光碟巴你聽日嚟唔嚟玩

應該會出現

老大安息

Rip....

Btw 想帶個fd入坑
今晚佢嚟睇我地玩洗唔洗比錢

唔使

157個圈甩左當垃圾定當發失？

發射果陣甩咪發失
撞甩當垃圾

Btw 夏榮巴今日有冇嚟

冇呀
垃圾公仔

原子比人用筆破壁好慘咁就冇左隻豬

你又係邊個

唔話你知

去咗行大運

搵我尋仇

小便都係想做個好心
佢都付出左，到我唔好意思

唔夠腳呀
下次要嚟玩

3m手套我笑撚到仆街

望到我屋企

好衰囉你

其實唔出奇，日本好多人都係咁玩

我決定下次都帶3m手套
帶曬2隻

啲人通常gym手套
其實3m手套完勝啦 又防滑又㩒到電話

好老實玩旋風比隻勾fit到隻手真係好撚痛
尤其打中指甲

呢個真 我下次就帶佢去打

無人可以阻我
無人可以

型！

防滑手套唔係萬能 只係拉得大力少少

To 新手巴打
發射器記得落油 唔係洗多多錢都唔夠

3M戰隊

唔該晒巴打
Btw我隻旋風係咪已經冇得救

要打開睇下先知。如果只係壞8字扣就幾易整

g9g

有冇巴打放V’
順便問埋XT+有冇強力彈弓

就係比隻天馬復刻fake左入嚟

V'我記得一格之前唔是好多粒散賣咩

冇玩4驅車 冇油

就算放出面都60蚊，買一盒都係90

巴打可唔可以借啲油比我
買一支用唔晒好似好晒

岩岩一格買左
$60 見到一盒要$110
90$都會考慮下 始終隻野唔太靚仔

我想睇最新gt動畫
但係上網搵極都搵唔到係點解?

Youtube都有得睇
買你加速埋兩倍速觀看

上kickass anime生肉or fb搵鼬の動漫

可以下次聚會幫你整
不過下次聚會應該都有排等
所以都係建議去深水埗 福利模型買番支

其實買四驅車HG系列都夠，好似廿零蚊~

最多人玩既時間已經過左
神代果陣係最多人玩
呢度都由平均15-20到而家得返10個人左右黎

好老實都唔使諗
以前我果邊玩具鋪D RB去得好快
呢排去吹水都話陀螺少左人玩
好多人棄左
應該咁講只係剩返班有Heart既人玩
小朋友好多都轉左會玩其他野
再加上代理做得差，好多人都屌

我個支係ES度買 用到宜家

萬信好差咩？

ES幾撚耐無聽過

屌 最後一粒螺絲比我整到滑啞左

我個旋風發射器呀 屌

攝條橡筋落去再慢慢扭

開到了
但係我個細齒輪有兩格特別細
係咪正常？
定係我玩到壞左

如果真係壞咗
我就咁買個發射器好似好戇鳩
定我等佢出新代先再買發射器連陀螺

點解？
買發射器送陀螺喎

邊到買發射器送陀螺

B129同B155

滿滿嘅回憶

巳經斷左齒

聽日一格見

所以話發射器新買番來先保養下
Btw個舊發射器唔洗丟住 左轉可能重用到

見到審判武神好靚仔
好想課返隻

咁都好啲
右轉我有一個拉繩嘅

kit可否tg me~

今日終於派創世

有冇人等陣出一格

好撚嬲呀

咩事?

Ig’ + T’換左隻 b157但個底係omega
個底仲殘殘地

唉 換錢冇咁嬲

講真 原裝個ym 底送比我都唔要

唉 今日本身放轟鐵同bl鐵
條友仲要放我飛機

奧米加底有用啲？

Bl鐵幾好用呀 做咩放
少數唔洗顏色鐵已經可以卡得住審判小丑個防爆

如果Ym 同Lw 比呢? 邊個好d

有兩塊 多左

同向持久力(a)逆向吸收(b+）反擊（s)

都唔錯但佢玩到個底咁
仲有冇用

Lw 好好多 起碼佢唔識剎車
如果比個分數佢哋
Lw（c) ym(e- ）

Omega好似話玩到圓左係最好
圓左之後玩到平就要換

Yeah 好圓

Btw bl鐵我賣20$會唔會做爛市

分享喜悅

買阿基 Gchi

Ching 識ball

ching去完將軍澳堆填區黎

買xt+送阿基

可唔可以一隊3無限lock 三隻都上甲架？

🤔🤔🤔

大家好 我是彼得 彼得 彼得豬

0鐵有冇用
上網睇佢同00鐵一樣重

0 10 00 都係比較常用數字鐵
先唔考慮0b omega 少少防爆效果
同埋色0鐵卡審判base (<-建議唔好咁做）
巴打可以了解下點樣影響重心

Thx巴打
學到野

好想出嚟玩 停課好悶

鋼鐵戰魂Zero G算唔算最垃圾果代

完全係黑歷史

有冇巴打有買過嚟玩

唔係主角機 又玩過 不了

費利同魔龍bb

聖槍又有新version

今代聖槍已經好勁
希望出返隻強化版惡夢，好鍾意佢個金屬龍撞擊

希望疫情快d完結
我想同大家開開心心打陀螺

體育館3月先開
不如就暫定3月7打頭炮

我唔得喇，隻金武

其他都好撚正

金丁

成套得奧丁同Ds’有用

Op’牙

αf想試下用

正

攻擊mode好用啲定持久？

今次要拎返個頭三

佢地攞來搞事，持久唔用op啦

但抽到金丁都唔會捨得玩

我fd想入坑
買gt盤set仲抵唔抵
定等下代好

下代吸引好多
舊角色回歸

咁叫佢下代先買

獎品係咪口罩

持久mode冇得lock住 打打下會轉左攻擊mode

仲係冇極

唔玩陀螺 純粹見到買返細個回憶 發現原來改咗少少設計 白虎唔同咗 （我知係用新結構）

成五舊水 呢個回憶好撚貴

28歲了

舊鐵扣住個上蓋

其實出黎玩個班都係咁上下大

新嗰啲真係唔啱口味

有冇巴打好中意睇Peter 豬
佢啲語氣好趣致

等新代等到頸都長
奧丁base仲有冇用
有冇巴打放

我有，平d賣比你

幾銀 新的？

全新，50睇下你o5ok

50
成交！ 幾時交收

Btw 包唔包chip
要另加要加幾多

留tg?

Tg:zz6574

香港終於金極合法化

瘋狂抽rb

如果下次活動我整粒回轉調整濟既Ds'做獎品
大家會唔會落力好多

咩叫回轉調整濟

下個rb有極？

簡單黎講係隻碟順好多既Ds'

話說我上個禮拜都入左粒DS’
70$

6v ds’

抽獎啊 買滿200抽一次

有冇link

日本標660円，香港仲想賣79

肥趣反嘔城都賣呢個價
佢地跟返正常標價的話d細舗應該唔會唔跟

但香港個張圖係咁

好正

Brave Valkyrie

Andy哥哥世界第一

有冇大佬有紅五壁多

係咪小朋友設計
再由畫師改？
畫到好可愛

粒ds’黑色
仲諗住有透明紅/黃可以j

有冇平放黑pr鐵？1塊thx

粒op’藍色

趕唔趕要？有一粒唔趕就下次活動留比你
廿雞得了

冇問題呀唔該晒

me都想要黑pr

好似仲有一粒不過玩過幾場

非處都ok

下衣見

下次

到我想放小小野
金天擊紋章$50@1
紅色龍捲翼龍Layer $50
紅色天帝武神Layer $50

金青龍F $150
日版光神 $200
邪天照7M.X $50

白金版勝利武神 $150@1
左下係黑色白虎S $150 反左光

社長武神 $80
擊龍 $150

有性趣就TG我

黑Ds

op’

到底出新陀螺先 定係我地有活動先 定係全黨死清光先

想要黃/紅 ds’

op'

跑未

跳跳軸返嚟

萬信鋪到曬，不過明天至拆箱

79.9不了

改返了，今次好似話日本唔平俾萬信，萬信自己減俾鋪頭。

幾錢而家

零售價49.9

$49.9@ 完

粒新件原來好細粒

咁都有
萬信真好人

8盒，8款齊，無重複

封面個lock同重量點？

19g lock就睇圖

又唔生性

個lock淺 、重量輕 都唔係問題 。我哋買隻複克番黎都係想懷久下、得閒轉兩野姐，最慘係隻複克發到痴晒線，真係

今次係安迪哥哥度課左一套

安迪生氣了

好彩對鳳凰冇咩愛
不過記得鋼魂隻鳳凰都好似廢廢地
呢一點都有復刻到嘅

買左隻奧丁就算
有新機用
話說我用沙紙10分鐘覺醒左粒V’

一格買？散買幾錢

一格樓下果間
99$

醉愛Ds

上網仲邊到有得睇GT, 搵左好耐都係得第7集

kickass anime生肉

最近都係未bk到場，佢話3月頭開
睇下可唔可以bk到3月7，唔係就3月14玩
希望到時開返

聖槍 巴哈 第三隻諗唔到(唔好答我青龍

神代扭蛋牛

魔龍

康體通話聽日開始返網上bk場服務
如果bk到大家黎想黎緊星期六定係3月14(好似出新野)果日玩?

你喜

驚帽人黎

btw踩車未

只係可以訂後兩日仲有時間比大家諗

訂左隻Scott等大貨到

I come

最近睇台灣youtuber介紹木之宮孝男個代
發覺劇情真係好撚on9又唔合理
完全唔知點解小學雞個時睇得咁開心

逗貓棒？

陀螺post都見到你
我是RT

RT咪成日拎模型做逗貓棒

屌hottoys Mark 50拎黎撚貓俾個女玩

黎緊星期六OO

Ok

睇下㩒唔㩒到先

所以以前鍾意漫畫多d
雖然一樣on9但係動畫化成件事真係鳩上加鳩
尤其第二季變左聖獸互打

都係中意睇第一二集主角

Gt個個都遊戲王咁

上康體通有d場仲未開返活動室
有d就冇開到7-10呢d時間
聽日再睇睇，冇就順延下星期

期待新勇士，GT果隻設計其實唔係差，係爭本體小小鐵

新版陀螺d設計都好似冇乜鐵

膠劍

阿基垃撚圾

大部分活動室都未開返
少數有開都比團體攞左

Dllm

得返一年玩仲要咁對我地

教練我想玩陀螺啊

新系列對戰盤set個launcher cls

想問個廿週年版邊到仲有得買

反狗應該仲有

奇，千色都有好似係

呢set野應該蟹撚左
d人去曬搶第一浸日水

利申日水未開啡盒

條女生日送俾我
我淨係當日開過黎影相就收返埋

早個零月見FB係咁有廣告講SET野4XX
而家搵唔番個廣告 唔知邊間鋪頭

無估到有行

主角7.7

睇落好細個

一左一右阿豪阿烈
啲鐵set到最出少少唔該，唔係又搵鬼買

鐵一定唔會多

盤有冇改大

又有組長,出聖劍好過啦

鐵唔駛多，圍圈逐少逐少都Ok，同Set到最外圍就夠
左轉阿豪如果銀/金色位係鐵的話，隻機咁有前途

中間變左好似冇咩分別咁
但外型靚左似神代

我都幾肯定果d係膠

入面舊鐵好似細左
係咪全部都防爆？

一定

咁仆街啦，又開新代即出塑膠垃圾

仲內側鐵，Z代都打唔嬴丫

原來天馬最終進化係咁嘅樣
有幾多人有玩/睇過zero g

Zero g隻隻形狀都好圓
設計上依家果代真係屌打
隻隻睇得出有明顯特色

超Z走得太前

呢隻明顯退步
衰撚過烈風天馬
明明4d咁型隻隻都有特色

Zerog就係兩舊鐵合埋鳩撞既on9對戰

啲咩斬鐵可以攞去回收了

圖二係新雙星？
感覺同gt果隻差唔多

我覺得呢隻好feel d

極鐵

GT得極同惡龍Chip勁

睇個樣GT整出嚟嘅全部用唔返

武神好靚仔，魔龍好醜
第一隻唔知係乜

殺蛋

完全冇鐵

放二手Gold Turbo巨神巴哈不散$400

綠色阿基五璧
右上係乜

白末

[新手]早兩日見到b-156盒上面有青龍同玄武， 諗住懷舊手痕買咗盒來抽，結果出咗隻大獎。但係新出呢個隨機包上面連二獎都唔係，咁是咪代表隻嘢係廢

Hello新入坑既巴打
Tomy係好撚鍾意將新既RB副產品加入上代/前代既RB大獎入去
但因為Pr鐵暫時只有RB18有(如果黎緊果度無的話)
所以都仲有佢既價值係度
五壁要用Pr鐵先勁啲

超王唔會又係一集得1x分鐘掛

Cls五璧籤王將會變左公廁
希望唔包埋pr 鐵啦
唔想睇到佢變公廁

一個咁學術嘅站要摺？
有咩可以做？

咩原因

2020 v set
今次唔訂會唔會中伏

你睇下s+f

一定唔訂，實有行

咁等行

終於等到出行
前日玩具站買
今日終於的起心肝砌左佢

靚仔到唔會拎佢嚟玩
收藏用

舊黑色omega 真係

超龍王有咩咁吸引
唔係話全舊件咩
見一格fb好多人買

顏色大於一切

原來係咁
襯色係有趣嘅

粒Br暫時係四色入面最順

新果粒Xc軸 以你地嘅經驗 係咪粒幾勁嘅攻擊軸呢？
平腳橡膠軸 仲有Ds軸個轉碟

但冇Dash，仲要好似幾高身

黃色最唔順

係喎 冇dash

藍色順唔順？我冇買藍狼唔知

我都未，但Twitter有人紅色捉住隻碟空轉到幾十秒

返兩個鐘工先買到一個陀螺

哩次超王陀螺有冇1/72？

冇發由50蚊隻玩到95蚊隻

好想玩陀螺呀

最近係咪邊度有銀翼賣？見到有好多人同時放銀翼

唔使理呢個住
我搵舞蹈室租，每人夾返50蚊左右應該OK啦掛？
打算4月10號星期五，紅日黎7-10pm/8-11pm咁

Can I come?

Sure

好好J

想買個一格格嘅盒收埋啲陀螺
有冇巴打推薦邊款

你地唔驚中招咩
到時衞生署記者會就會咁報
張竹君：第xxx宗個案，28歲男子，無外遊紀錄，於4月10號參與一個網上號召嘅爆旋陀螺聚會之後確診。同第xxn宗31歲男子及xmx宗23歲男子懷疑係喺同一個聚會感染

玩下陀螺唔算高危活動掛

最經濟實惠呢款

Thx
香港有冇得買

對新手嚟講幾有用的技巧

鴨記有
現時點都有類似但貴鴨記一截明食你

搵日去睇下先
Thx

幾抵

我係新入坑既巴打 最愛追風者

Ching我地改左日期同地點喇 你望下o唔ok
4月10星期五 紅日 夜晚

4月10日7-11pm咁上下租排舞室玩
d場會係旺角-荔枝角咁上下，我盡量搵平d
人頭預$50左右3-4H，野食要自己買

今次要玩真係要留名，因為要預人數
1.愁b 3盤
2.古巴佬
3.我請你老母食香蕉
4.辛
5.期望讓人三代都仲爆到人嘅爆裂護靈

下星期Comfirm

10號已報假，未知批唔批

超王隻橙色睇落最靚
藍色都Ok
紅色色差有啲過份

就等唔到啦
星期六狗衝去買
但仲未諗到買邊隻好
隻隻都好吸引
藍色睇落好勁
橙色又好靚仔

Why not ALL
不過末日睇左咁多代 個design都差唔多 厭厭地

或者聽日有機會有？

買個發算

聽人講第一批出嘅都伏
諗住買隻過下手癮算
Btw巴打睇好邊隻

單向不了
單買唔抵屌

低重心主角個兩隻特別d
末日睇下佢夠鐵係咪真係最重 如果係就有價值

有火花架喎

佢話改左齒輪比會食力d
又有火花玩，點都買隻試下

咁等埋愁巴條片先決定

齒比都改埋
咁冇辦法啦 take my money
官方真係好狗
又迫人買野

唔知有冇聽錯，唔太識日文

FF10號到唔到呀 好耐冇見

失蹤人口

睇下新代好唔好玩先

超王太源街有現貨
日版
個火花發射器要199

159 160都買咗，個發睇吓點先

咩價？
屌丫我平時會落去食飯
今日冇就偷

唔係喺太源買，今日過mk做嘢順便去一格買。

$85/1

抵

太源要$129

鬥重遊戲

B158隻金超z戰神出極都出唔到翼 係咪人嘅問題

中間有偷空都30g

個隻係特撚別硬

日版嚟？
又話90蚊隻嘅

日版，一格賣不嬲平過零售價少少(好似係

有冇人中咗1/72？

我初初都練左排先穩定開到
要如何正確用力又唔會拉爆個發

個發199？

左手定，右手夠速度同力量

太源街姐
其他地方唔知

你個問題係如何洗錢又唔扣自己銀包嘅錢
正確用力/盡力=消耗緊個發

一係買多幾個發，一係用人地個發
當你試過打開個發入面全部都係粉末你就明
支撐主軸嘅塑膠消耗到盡就會爛，除非佢唔係用膠整

嘩有成30g

個新發好唔好用

唔知仲租唔租呢？

行政會議下午舉行特別會議，消息指，多項措施會在明天下午六時實施，食肆人客數目限於座位半數或以下，枱與枱之間要保持1.5米距離，每張枱限坐四人，客人進入食店時必須帶口罩，食店要為客人量體溫、預備搓手液。措施維持14日，政府會為食肆提供補償。

消息指，政府亦會規定明天傍晚六時起，關閉遊戲機中心、浴室、健身中心、兒童遊樂場、戲院等公共娛樂場所，另外Party Room等出租娛樂場所亦要關閉，為期14天，政府亦會提供補償。政府亦正研究，禁止四人以上的群眾聚集，預計短期內推出措施，但公共交通將獲豁免，「紅白二事」等亦會有較寬鬆安排。

租唔到

算啦 費事比黑警拉

盡量減少
主要都係練點樣用完力要係岩既時候放手，太早唔夠力，太遲試過拉爆左
仲有用力果下手指要夠定，初時冇留意，會發唔到力，手臂拉果陣既力透過手指傳導去個發度，手指唔夠定會大大折扣

可以回家打飛機

屌 今次真係打飛機
全世界比支肺累撚死

係俾淋奠累死先啱

仆街死啦條臭閪
關又唔撚封
係到做埋啲濕9野
全香港陪佢攬炒

佢做啲嘢全部都啱架
係錯時間咋嘛

咁既情況又唯有取消？

應該book唔到場？
不過我覺得我地自律帶口罩就冇事嘅

今日邊度有新款陀螺賣？

玩具站

幫襯黃店 去爆旋一格啦

利申andy哥哥打手

我覺得人地未必肯租..但可以照問問

尋晚玩左成晚+研究左一陣
三子有潛力排名:
太陽神(紅)>末日>炎陽神(藍)
太陽神一定要配返1A底盤先夠力，其實原裝已經好高攻
末日原裝換J'/Z'底變攻擊型都幾有勁，個Layer唔易扣回轉
但係持久底就唔夠硬好撚易爆
炎陽神真係可以收收皮先樣同機能似蠑螈但係隻爪太撚高
就算用Ds'都冇勁

*一體化底盤會無咁易爆

火花發11圈 (同雙迴旋發繩長一樣）
有無勇者可以拆開睇吓 我怕拆壞

好唔好拉？好似話有改齒比

阻力大咗，有d卡，或者拎走果兩粒火花石吧

阻力大左唔好咩
定阻力大左但拉出黎冇大力到

等陣去買太陽神
女朋友已經話分唔到我啲紅色陀螺
紅聖槍 惡龍
而家仲加埋隻太陽神

靚仔程度排名

末日 > 太陽神 > 炎陽神

同佢講我識分d黑色陀螺就得

咁堆gold turbo肯定分唔到

巴打買左發未
見到現時點$65個
好抵屌

真
今日買左$150
發+炎陽

講起個發 好正
火花閃閃下好有feel

未買

好唔好拉？
定同舊LR差唔多？

我手感係LR好拉d

又話改左齒輪比，定我聽錯

改左齒比難拉左應該係正常？
但照計會高轉左

剛剛測試完 係高轉咗 全新嘅y底都跑得起

仆街即係要買了

哩個到底係幾份之幾嘅機率？....

一陣拍下開箱片
自娛下

1/72掛

自己玩，好難先扣到新個兩隻血
唔怪得要改擊飛兩分

呢代超王真係俾足面，依家用呢個底盤轉起上嚟又穩陣又夠力，打落去啪啪聲勁響上代啲GT俾隻太陽神撞到飛起 好玩好多

啪啪聲我以為自己玩緊鋼鐵戰魂
低重心真心唔錯 好設計

隻太陽神大大力

真 聽到啲聲都呆左

新手為咗個盤買咗set b162
有冇巴打接手其他嘢？對呢兩隻都冇乜興趣... $220，全部未開原裝膠袋，葵興7仔方向閘口交收-$20。

新發8字扣改左
拉百幾次都冇卡繩
好吸引

好撚正

巴打新入坑？

有冇巴打知邊到仲有得買

SSP 318掛?

打死唔幫襯318啦下話

why
藍的？

個火花好似無貨咁？

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

之前俾人影到拆盒抽走籤王同1/72

第一日買
65$

咁仆街

好似係悠巴黎

我都係Cap人地片放上公會

係啊,之前見到rb盒面有隻青龍V就心動買咗盒
結果出咗隻籤王

我之前都係因為復刻入坑
巴打買到青龍未

嗚啊！

恭喜

遲啲岀V代主角box set

見到張相喊左出黎
原來已經成20年前

呢個仲諗緊，v代淨係對青龍有愛，但係佢boxset版好似唔洗貼紙，成個面啲色都係印刷
Btw 20 週年嗰盒都仲掙扎緊

因為疫情關係，我諗都係租唔到排舞室
可能又要再改下星期

有冇off topic

巴打你拍的？

Btw諗返起愁巴果條手轉大地月女

Wa，咁都bin到c

忠實fans

個花火真係可以食晒啲力 好正

想要LR版

LR其實都係貪佢個齒比
我平時都係一個lr左一個lr右

良好習慣

咁樣襟用好多

師兄想做陀螺家族？

好老實有邊個想有事丫
當平時一個月一次活動到初三至四月都冇出黎
好多巴打都想玩，唔係個個都有Fd陪玩架

當日做好消毒同埋戴哂口罩冇野掛...

都係聽天由命嘅姐
佢要你中，點唔小心都有機會中架啦

返工危險過玩陀螺

躝一次街都危機四伏

落去買病毒

又玩返完美鳳

嘩 邊到買
我都想收番隻
Btw咩原因令佢超Z到gt都咁屈
夠圓？

廚機黎

圓，Lock高，夠重，好磨

我拍片都係自己一個玩咋

得個框有用，要買埋重生鳳凰個core先砌到完美鳳

嘩屌 咪要課重金

日拍3千幾円

計埋運費都平過佢

我提供精搓手液，肛探探熱針

我帶濕紙巾

超王ver武神很邪惡...

超王3隻係咪都有1/72 ?
開左隻末日 , 成塊1S都係紅色 , 但其他件就原裝色

你就好啦

今代得一舊仔件係別注色咁搞嘢嘅

太陽神金1A，炎陽藍1B

廚撚硬

三翼版小丑
利申細細個鍾意武神

因為橡膠打人痛啲？

武神+一件頭+橡膠

依隻應該配高少少既底好d
VL'

想問下1A同1B裝落末日度個齒鬆過裝返落兩隻太陽神
鬆到扭個軸心果陣好似冇齒 , 係咪正常

Core chip同底盤會影響緊度

今次超王一集有幾長?

終於可以兩粒ev上場la

10幾，今日播兩集

武神勁到仆街

25號先出

紅十字會武神

Hr鐵

ルイ

有冇大神可以執走啲字

出未呀

隻武神如果仲係咁緊一定廚爆

應該係同紅太陽差唔多 其實已經夠

一件頭本身都難爆
用埋dash應該安全

90幾抵買多幾隻試公差

買一隻算啦 冇錢
Btw咩網站有等睇超王動畫

90邊度有

Carousell 搵到的
但有巴打話之前最平70$

佢好似得一隻

最近有再版過？

好似冇
應該舊貨

有冇蛋蛋後圍爐

咁我都有玩

龍牙永遠係最型的陀螺手

我心目中嘅人選係火渡凱

今季完左真係停晒咁推爆丸？

我反而鐘意飛狼銀白條俄仔

麥斯
細個嗰陣覺得佢咬斷爆旋繩嗰下好型好熱血，即使個畫面上冇特別渲染氣氛

主角撚表示鍾意孝男

麥斯+1
佢老母都幾撚賤

但係佢老母整青龍V2出黎

有冇巴打知道邊到買死亡鳳凰抵

又加多14日

以後唔L參加啲萬信抽獎
上次有啲券No.字頭門市分店無出過嘅
今次可以直飛幾千個No.點再同你玩

萬信抽獎勿認真

直接開價我同佢買算啦
不過超王可以KEEP 到頭幾隻水準。
GT成個系列絕大多數款完全收皮，攞到極都無太多用

鳳凰唔好收皮住

新武神咁多橡膠 , 可能幾下就爆左隻鳳
雖然我重砌緊鳳

不過之前嗰隻聖槍都爆到

睇你點砌啦 , 落DASH底就幾穩陣唔會點爆既
唔用DASH底對到審判同聖槍就真係幾易爆

巴打 有咩底推薦

VL'同DS'用落去都唔錯既

買埋黑ds’襯色先

鳳凰仲係現役架喎

In 鳳凰 we trust

神龍咁大隻應該仲有啲機

裝左WH感覺又可以戰多排

GT真係咁差咩？我個人覺得神槍、小丑、五壁、帝王神龍、烈風天馬雷霆魔龍、奧丁、巨神、盟主惡龍、恐懼龍王同埋靈巧都可以用呀，恐懼靈巧裝RT BR煩到仆街

奧丁就小鋼炮，裝閃或者極就有雙層鐵一嘢ban落去

其實反而超z仲差啦，黎黎去去就鳳凰巨神蜥蜴，防爆勇士同武神都冇人用，唔知點解

最後我覺得GT出嘅每一舊英文鐵都咁勁諗唔到咩配置就ST DS ST DS乜都ST鐵

冇wh
Omega 頂住檔先得唔得
差9g應該唔會差好遠（？

差好撚遠

又要特登買舊鐵
舊鐵都$30
隻陀螺都係$70幾
差果30蚊
姐係又要買多隻陀螺
啲錢仲諗住拎嚟買武神

三隻入面我淨係買左末日

鳳凰wh vl’

冇玩鳳好耐

紅太陽原裝+新發下下大爆炸

每玩一陣就爛一次鐵片 已經換到唔想再換 仆街仲要冇貨 哭𠹌左

因為阿基同武神冇尾速囉 超Z係玩尾速玩得最重嘅一代

呢度都有人用超Z武神嘅
我記得冠軍有係活動玩過 , FF仲整過Eq底超Z武神

我地呢到就武神同阿基都有人用嘅 但我地呢邊成班痴線佬唔可以作準meta黎計佢哋真係上唔到

Btw I miss FF

你係真痴線
我係扮痴線

兩者爭好遠

哎要等一排先有得同大家battle

邊塊？舊鐵？

Shooter入面條鐵片

新果個唔係已經好操過LR?

點解你次次買親嘢都有伏

係 所以本身嗰條我操左陣先爛

今次應該唔係伏 只係我太大力 終於有lan可以發揮到我真正實力

咁你以前用LR咪差唔多接近即用即棄

LR反而唔係成日斷鐵片 主要係成日斷齒輪

期待下次同你BATTLE

LR支撐齒輪果支椿太薄弱
太大力好快就會扯斷

等勇氣武神呀

即係以前齒輪承受左你d力
只不過而家轉移左去鐵片度加重左負擔

咁我買舊鐵算
話晒晒重

原來細佬用RB版

RB版好靚
白色末日

唔知佢抽咗幾多錢呢？

佢幫襯一格買架
睇佢個頭就知佢黃

RB希望個lock硬d

好彩未買
希望有埋wh鐵

好掛住巴打們
好想玩陀螺

正路唔會咁快有

Rb layer,chip,disk都唔會跟原裝啦

咁好啦
去一格單買舊鐵算
仲有15日就出阿基
早一日去睇下有冇日版賣先

原來係咁
有冇人知左回火花發幾時出

阿基？

單買鐵都要40$啦我諗 做乜唔買成隻

又有1S 又有得抽下個體 又可以博下特別色
Btw新嗰隻係武神黎

果隻武神
唔係叫阿基咩

同rb ,武 同日出 藍色的

Achille阿基里斯同Valkyrie武神係兩樣野來
阿基係超Z果代嘅主角陀螺
武神係超Z之前咁多代brust嘅主角陀螺

柒左添
Btw想睇返之前動畫
有代入感啲

有無人買左20周年盒裝?
青龍白虎朱雀玄武
quality 如何?

之後會出呢個
巴打可以考慮下

有冇開過？

爆旋陀螺真的太好玩了！！！希望繼續出第六季

shit 比隻白虎打中tim
但冇理由為左1隻白虎買1set 好貴

最雷一定係兩隻鋼鐵戰魂

Layer係最伏
不過睇下夾左d咩件係入面囉~

希望可以復刻Pw彈下彈下好正

射手隻色

完美鳳個框好鬆
正常？

有個體值
鬆都正常

我試過有隻緊到個評判要扭來睇下係咪拆得冇冇做手腳

唔介意唔係原色一定有會出返

新陀螺異色 我唔介意 好似上面RB張圖隻綠黑亞基layer 好型想買
但童年回憶異色 感覺怪怪地

YUP

搞到陀螺好似根本係玩個體差咁

當配置一樣果陣就係睇零件嘅個體值
當然發射陀螺嘅力度同技巧都影響到戰局

垃圾qc

可接受

我3隻鳳，2個框，全部鬆

有課有希望

頂唔順
好鬆
巴打你係成盒咁買？

要分開買

裝omega 先好小小

已變收藏品
銀翼垃圾面 屌你老母

好似話黑翼最緊
最鬆係最公廁既原色同紫

黑翼最緊一定點鳩你

回憶梗係搵最貼近原本嗰個樣

紅色真係好勁
不過藍色好廢
btw紅色咁勁嘅主因係咪在於個軸心

我都覺得係個軸
換左落隻鳳到幾好打

黃色會唔會緊啲？

主要係因為新設計一件頭 0虛位 所以打落去啲力實淨好多
同個形狀靚 橢橢地+兩枚大刃 舊鐵又好力 仲有兩個好撚大力嘅勾勾位 唔信你試下shoot完隊隻手埋去
Xc底就見仁見智 我自己就覺得係世界第一橡膠底不過換其他底表現都唔差 所以睇自己習慣黎改就ok

有冇巴打放個緊啲嘅重生鳳凰core比我
有意留tg

藍色廢嘅原因其實係個傻尻ring出左事 1b/zn/chip都冇問題

你可以望下個設計其實似 玩落去係覺得硬係差咁啲 要攻擊又冇 尾速又冇 好似你打機點stat點得好平均嗰種
不過算啦 隻野本身係平衡型 以頭三隻黎講佢叫係可以玩得下 已經做得好好

巴打有冇神龍配置推薦
用緊Ds’好似唔係幾好用咁

分析得好好

冇研究神龍 以前用過Gn

用X'玩擊飛都唔錯既
如果你拉得大力既話A' , Z' , Alhpa'打同向都有幾好既表現

試試先 Thx 巴打
Btw成日睇YouTube 啲人話
打唔同轉向有唔同打法係點解
我淨係諗到對吸收會有影響
仲有咩會影響到
Thx

呢個要睇底盤特性既
以A'打DS'做例子 , A'係一個穩定又相對持久既攻擊底 , 而DS'就係尾速同持久都算唔錯既底
假設同一個面打同向 , 大家力度接近既情況下A'擊飛同持久贏DS'既機會相當高 , 但如果DS'同A'係相反轉向既時候 , DS'尾速有相當大既優勢 , 呢個時候A'既使用者就只得擊飛或擊爆對手既選擇
其實打相反轉向重有低速擊爆對手呢種戰術 , 但係隨住DASH底同防爆系統既出現呢種戰術既實用性就無咁高

好似明白左小小野
Ds’同A’打同向係打唔過
但當相反方向嘅時候DS’嘅尾速
就會因為可以吸收而轉多幾圈
果然陀螺玩好多野要諗

又或者咁講 ds打同向要全力拉 逆向可以揀全力跑圈/細力吸收 每粒底特性都唔同 可以慢慢揀下自己鐘意玩邊類邊粒

最近對吸收型攻擊底幾有興趣
而家帝爵巨神重好唔好用
對比之下佢好似好輕咁

巨神點會唔好用...

細力d拉

為左要吸人回轉力？

大力拉好易畀人打走

呢個唔係好明
唔係應該打走人至係咩

你都識講巨神輕
除非你玩同向

原來係咁
Btw巨神呢啲玩吸收打同向係咪輸硬

我好少玩同向，多數同向都係打自己
打自己就睇個底同力度同運

如果臭閪限聚令冇再加長不如5月1號出黎玩

可以呀
但睇佢個樣又會延長

一格做緊特價

新御三家50/1
其他零件亂標價咁話

聽日先得閒落

個發有冇平？想買多個但連奇趣都賣晒

成日買完d野先有特價 d時間成日都錯哂 黑到爆

屌我都係
幾日前買左末日$69

之後成日啲手機game
次次我課完金先出優惠保底果啲激到我
最黑仔係遲一日就有優惠

Btw隻鳳終於搞掂
原來我個框問題
差果小小差好遠

仆街
話說今日諗住覺醒vl’
好左個細風扇仔幫佢
之後而家平shoot佢都企中間
係咪俾我整壞咗

平shoot都企中間唔好咩

轉得耐就係

但淨係轉到1分鐘左右
係咪正常

就係唔耐
比我玩壞左？
定未覺醒晒

一分鐘仲想點呀師傅
你諗下正常vl軸得十秒戰鬥力左右
攻擊型軸依加比你整到變持久軸

原來係正常咁都好啲
我一開始真係以為佢持久軸嚟

靚既覺醒VL’唔係會瘋狂轉圈再回中再勁持久咩

真係十秒壽命
不過好高傷
兩下跳起射走人

粒粒唔同，定義都唔同
瘋狂轉圈有機會比人踢走
佢企中間先反而避到

見識過一粒shoot落盤企中間，比人撞又跑盤邊
撚狗咁撚

咁似我以前個粒
不過已經裂鳩左

新武神強無敵。全身兇器，毀天滅地

我好想知抽包啲配置

成個ct跳左 想入返了

gt太令人失望
超王值得入返

メタル搭載で最重量級の重さを誇るソロモンチップ
=
所羅門芯片擁有最重的金屬重量
又要去do code F5抽了

又搞埋d咁野
極鐵都未有

黃到金

勇武所羅門

亞基layer唔同左色 哭了
同埋有RB配置情報未?

咩意思
姐係要喺日本網抽籤買？

Tomy前線好黃

青色好似中左毒咁

明明之前張圖個樣咁型

係咩 好似差唔多咁
Btw巴打對撒旦個layer點睇

堀川話星期六先出RB片

明明有唔同架
撒旦?防禦?持久? 不了
如果死好命抽到 可能配1B比佢掛 唔知裝唔裝到

防禦？持久？裝個極速攻擊底比佢 佢就係攻擊型
個面圓番D 跑得仲快

一樣諗法 1B 不過末日1B鬆到傻 希望撒旦唔會

點解會裝1B嘅

Btw 個zn係咩定位

Best match

係wo
不過冇買藍色
岩岩一格訂左武神25號等拎

又暴走衝擊人地
諗緊買唔買多粒Ev'攞去磨

可以有兩個mode for 自high用

超王系列(個人認為)既Ranking表作參考
超王系統將重量集中於中間叫做底盤既部件
暫時有分一件過既1A/1B及兩件既1S(可配上舊代鐵)增加改造性

B-159 超級太陽神Xc.1A A $94
超級太陽神屬於右回轉攻擊型，係超王三子之一
難得一開始三子已經可以比到A既評價因為一體化底盤唔容易扣血
而且1A底盤只屬於右回轉使用，兩側超大型攻擊刃與攻擊環位置體齊
能夠比到對手強力既一擊，好容易就將對手擊飛
Xc底盤軸端有小小橡膠，側邊亦有識自由回轉既碟令到本體無咁易跌低
加上可以貼盤邊暴走之餘又可以斬中間，算係一個有趣既底盤
所以成隻原裝已經好好打，建議入手試下

B-160 王者炎陽神Zn.1B B- $94
王者炎陽神屬於左回轉平衡型，首次三子份面已有左回轉
評價只有B-原因係攻擊環雖然似當年廚機蠑螈五爪
但係爪位置太高，比較難以逆回轉吸收對手
1B底盤能夠雙向攻擊環使用，配上炎陽神能夠轉五爪攻擊型/十爪防禦型
算係叫做可以切換模式，不過有昔日廚機蠑螈令到炎陽神被比下去
感覺暫時難以改造，算係一隻職人機?
Zn底盤用Xc相約，側邊亦有識自由回轉既碟，不過軸端就係尖腳
大家有興趣就可以入手

B-161 翱翔末日Wh.R 1S B+ $94
翱翔末日屬於右回轉持久型，攻擊環今次有三隻持久翼
對戰時展開增強離心力增加持久力，而且攻擊環又較圓唔算太容易被削血
1S係左右轉都能夠裝到既兩件底盤，配上暫時最重既Wh鐵(可裝上舊代使用)
R底唔講了，出左老撚咁多次
不過聽聞兩件底盤既設計會有個體差，有D可能會比較緊
細佬會用白色版末日，到時會係RB20比你抽返黎合體

Update左超王既小小評價方便新玩既巴打望望

紅太陽SS+

on99 SS+梗係武神

希望武神唔會好似肥龍咁 裝'軸都會易爆

肥龍係邊隻

帝皇神龍 我成日都覺得佢個樣好似食到肥左嘅皇牌神龍

有冇巴打知一格d件仲有冇做特價？

肥龍好勁，可惜有工差
塊chip會彈起搞到好似冇lock咁裝dash都冇用
係咪痴撚線..

將塊chip調轉裝可以扣番實 （好似）

今日去完 你想要乜？

琴日仲見到少少
$10買左個zn玩下

當初我都係靠睇愁巴個ranking表嚟入坑

有冇巴打解釋到呢粒嘢有咩用， 一陣伏味

跳跳Op’點解伏

偏重心 大力 一野轟落去/跳高踩人
我最愛之一

op’ op喎
暫時進攻底最強係佢

抽中左金奧丁？

乜咁勁㗎咩
頭先抽返嚟見到奇形怪狀，射咗一次落盤，見到隻陀螺喺度抽搐咁唔知做乜
應該我新手唔識運用先至咁

有得轉持久mode的
巴打可以研究下
不過玩持久唔會用佢啦

係
原本係youtube睇睇下片，見有人教點樣玩b158嗰隻籤王，心血來潮咁又抽下

客觀分析 勁就唔係話真係好勁 唔係廚底
不過我係痴線佬 我覺得佢勁 好鐘意玩姐
Btw溫馨提示 非必要唔好轉mode keep住攻擊mode就ok 一陣鬆左嘅話粒野=垃圾 （雖然原本都係比人當垃圾）

如果Op軸用defense mode 咁不如直接用Fr or At軸

Q底先正

天線？

玩左佢一陣就冇玩，覺得佢擊飛力唔算一線

佢唔係贏在夠肥大咩 飛左出去都有機會碌返入場

話咁快就第七隻了

武神Chip個位好詭異

跟大佬辛學嘢玩膠底先

好耐無買陀螺 唔買明眼人唔知邊到有正常價

爆旋一格

最掋玩，就係執散件，要邊樣買邊樣。
最好買異色面，部分有上修。

隻黃色鳳勁緊

有冇人同我一樣 用唔慣個火花發?
今日拉左成個鐘都好唔慣 同埋個發成日都好似食唔正個力 搞到隻陀螺超冇力咁shoot落去

我覺得大力過之前新惡龍個發好多wo

你盡力shoot完之後要拉空炮回下繩
如果唔係就會好難發力，好易發失

唔覺
不過有d唔慣條繩個拉位改左

原來係咁

有冇人用新發一shoot完鳯成日甩框，手殘？點搞？

終於買左個盒

黎緊好似有官方盒

有冇一個圖表列晒出過嘅原祖復刻？

5G盒for新賽制
唔知又賣幾錢

屌 咁黑仔

唔知係咪擺到三隻定五隻咋
望落幾長

等你排隊晉到級先攞出來型

老屎忽串新人

超Z果代好似有幾隻散買（？
但依家應該好難搵
比較易搵嘅應該係20周年套裝
遲啲會再出復刻套裝

下次就晉級比你睇
Btw睇落好似細個coco送果啲紙皮盒

Lm 我做1號狙擊手
下面開放報名

膠盒來

咪玩啦，我細細個就跟前輩你學野..

手下留情

感動
唔玩陀螺 但一定會買呢SET
之前買咗原祖嗰SET

大家買rb會點買法
（1）1set買晒
（2）單抽 抽到中
（3）單買籤王 or 件

利申 （2）

要總結下成set抽抽包伏唔伏
有時籤王都可以係垃圾
靚件可以係細王或者其他陀螺到

靈巧算唔算垃圾

RB:有一隻中既係手
然後一直2222
結果全部中3333

隻野勁嘅話$120我都會買嘅
$160就不了
太貴 抽多兩包好過

靈巧好圓 但唔知有咩用 用落感覺要有極鐵先完全體

歐皇先講出依d說話

窮撚玩唔起
抽完$60蚊賣返出去
果陣我淨係想隻極龍

暫時我都算幾好彩
兩包中靈巧
一包中五壁
但烈風天馬同雷霆魔龍都係單買
兩隻$200收返嚟

去玩具站叫佢開包全新嘅俾你抽，抽包全新未開嘅一大包6盒，我暫時知道嘅組合係123456、345678、123678，向膠紙開口嗰邊係第一隻，冇膠紙嗰邊係最後一隻，你攞有膠紙嗰邊就有2/3機會中籤王

如果你中咗籤王要記住佢包裝個手感，下次再用同樣方法抽如果摸到第一隻係籤王你可以攞埋第二隻，就一定會中小籤王，不過如果第一盒係3號就唔好攞頭兩隻，攞最尾就有8號

唔該晒巴打
下次買試下先

依家有啲分店會話開包新嘅但係倒落個紙皮箱度，冇得直接係個大膠袋入面落，但係只要用同樣方法，佢開陣睇實個位，職員倒落去嗰陣記住各位，直接攞就得，完全唔需要抽

開口果邊 上面嘅第一隻
記住了 thx 巴打

我想講由GT開始擺位已經有唔同左

又有新omega鐵

d line up好撚廢，係得隻團結好d

gg

Er...我想講我哩啲排序就係GT嘅抽包，次次我都買一箱返黎開你用我方法抽唔中我俾返錢你

咁又唔使
試下冇仿呀

$219
可以抽4包了

應該係抵咁貴嘅啲條介紹片好似好勁，打唔郁

武神同撒旦都攞Gt阿基來做效果
咁就成功滿足你地嘅視覺

GT阿基 = 鋼魂rb膠陀螺

舞得掂Gt阿基先係真正高手

舞唔掂here

用印仔換

幾多個先換到

15個

得兩個 有冇嘢可以換

幫襯左幾次可以一個印都冇
根本亂來嘅

係 我之前成日去買
佢話要買set先有
今次見到武神同個發都想要先買

話說新入坑嘅巴打
下次聚會會唔會見到你地呢

都唔知幾時出到黎

以依加港共政府咁廢咁hea咁馬虎嘅抗疫措施 有排唔會零感染 有排唔會cancel限眾令(<-主要目的

隻靈巧幾靚呀 好似半個橙

有冇巴打知隻金色所羅門點樣拎的
好靚仔

好似又係玩apps(25號開始)

不是屬於我的

含撚死啦柒婆

Lunch中伏

幻想吓佢有上修...但事實係宇宙垃圾⋯⋯

最正跳跳底

冇得battle好撚慘

身邊又冇fd玩
買完自己同自己玩

藍色宇宙有上修架

占巴愛機

再多兩星期

自己係屋企撞

睇圖又唔差wo

新手想入坑想問係咪買超王b163超勇武神最好
巴打可唔可以比個ranking list黎望吓

超王暫時可以買太陽神同星期六出既武神
GT可買帝王神龍同盟主惡龍

原來武神未出，我見支那寶已經有得賣仲以為出左

玩具站，奇趣會同步發售
當然想平小小可以去爆旋一格啦
個到仲會答你問題

話時話而家清仲有冇ranking list參考吓

第一頁有，同埋我置頂個到

歡迎新入坑巴打
有咩想問我地好樂意解答的

有趣嘅發現：以 HK$100 價格出售嘅 爆旋陀螺盤

電動盤賤賣

新入坑巴打留名

出左新po
爭d唔記得出
前面介紹加左小小野同加左Ranking

唔去玩具站啦，十幾張飛得個吉

辛哥都唔中

咁佢慘過我 , 我都係6張佢大拿拿10幾張
我有2張單都係差1個先中

咁樣加長好似好渣手d 依加仲有冇地方有得淨買依種手把

有啲想買返個長手把
細個覺得好型
專業陀螺手必備
Btw好多新入坑巴打 好開心

係喎
依家隻火花lan係咪裝唔到計分器
之前d旋風我都係裝計分器當手把先就手

唔得
冇左黑白間

裝唔到 但個火花lan厚過之前啲旋風好多 同有計分器冇乜分別
又好力好多

冇左計分位呢個有d奇怪

又阿基

咁都好d

好感動終於爆po

今次個ev’啲針咁易斷

快速覺醒不是夢

斷曬好似係無咁好wor

1000